2020 MAMA 女團提名討論區

Best Female Group
Blackpink
Twice
Red Velvet
Mamamoo
IZ*ONE
oh my girl

Best Dance Performance Female Group
Blackpink
Twice
Red Velvet
itzy
IZ*ONE
oh my girl

私心izone

垃圾獎

bp 應該唔去 所以乜都冇
twice成績差曬 所以都冇
rv irene屌人廿分鐘 冇曬人撐
所以最佳女團應該係izone vs mamamoo vs omg

今年點都係RV同bp鬥
Psycho年榜前5
Bp 120萬銷量

如果blackpink 去就blackpink
唔去就izone

唔記得咗mama假架

irene 單嘢係韓國屌得好甘
yg 同mnet 不和 以前幾年都冇俾旗下藝人去
今年應該都唔俾

Best Female Group
Red Velvet

Best Dance Performance Female Group
Red Velvet

如果因為Irene 而冇去就好睇囉

佢自己5去就ok 4個人去

gfriend是咪正式退出一線

幾好笑

油炸親姑牙

我地T寶sure win

25

irene best female solo

OMG

IZONE OMG各一個

咁認真都無用
mama有邊年唔係做馬比人屌

退左好耐

造比izone

IZONE啦,

best dance都要俾埋izone啦,
今次隻舞咁靚

第一BP唔會去
izone更加無可能

希望Twice 啦

要睇佢地嘅後勁

我第一個反對

反對無效

U=on99

U=on99on99on99on99

U=87

到時出結果希望你唔會哭成狗

U=87無極限

驚你班once哭成狗先啱

上年先拎完 笑成狗sorry

講多小小 16 18 19年都笑成狗 今年當然唔例外

好勁喎
實力同名氣最不成正比嘅
世界級女團

好嬲好唔滿意好唔gur

咁你可以點姐 係連登度反下囉 唔影響啲乜

到時一齊睇結果啦

到時搵我

豬肉獎都有交嗌 笑到痴線

Twice 唔係世界級女團
佢地billboard hot 100 一次都冇入過
出咗亞洲冇人識佢地

BP身為一隊韓國出道嘅團 但無拎過有關最佳女團嘅啦 咁係唔係世界級呀
如果係嘅 咁TWICE點解唔係呀

因為twice 喺歐美連blackpink 一半成續都冇
而韓國本土音源一早收咗twice 皮

論個人喜好 都係izone啲歌好聽啲 而且數目又多

OMG 啦

過多一兩年 都keep到先有機會拎啦